港鐡係咪屎黎

成條東鐡死哂
趕時間先黎
年年加價都係咁差